Lorde D歌真係好好loop

跳舞又好睇
green light
tennis court
buzzcut season
yellow flicker beat
glory and gore

早兩年Royals 個時成日loop

Royals都好
佢呢幾年D曲有進步

啲舞上哂身咁

Green light 有一半views都係我

yellow flicker beat

i'm a liability

Green light 我覺得mama

quote錯

Buzzcut season 期待新碟

liability 一出我loop左成日

聽親都忍唔住un同埋唱埋一份
I'm waiting for it the green light

400 Lux Tennis Court all good

team正撚到
we live in cities you'll never see on screen
not very pretty, but we sure know how to run things

竟然無team

我首選team
Liability正到喊
估唔到佢19歲人都好似已經經歷左好多人生咁

tennis court我覺得flume版正好多，可能我偏好future bass

Tennis court>green light>a world alone>400lux>royals>buzzcut season>team